如果陳伯帶頭搞得平香港而家呢個困局

我諗真係可以頒諾貝爾和平獎比佢

其實陳伯先係最強抗爭者，警犬應該唔敢郁佢，一郁就一定輸民意，基本上係皇牌黎

如果佢地夠膽搞絕食老人家 全香港人同佢反面都似

推到陳伯做特首

點解佢地封信只有四大訴求？最重要個真普選呢？

核動力陳伯
Respect

係囉點解無左

最緊要個個都唔放入去
真心唔好搞咁大龍鳳啦 唔好試圖架大台俾個機會佢當傾左啦

你係咪on9架其實？

支持警察！支持監警會！！！！！！

陳伯呢D基本上係有晒 捨身取義,老人家,和平理性 既道理
你郁鳩佢死撚硬

屌

尋日仲要咁勇武衝去警犬面前